[Master/Visa?]九巴和龍運會研究引入新的繳付車資模式，讓乘客在現金和八達通以外，有更多的選擇。

載通國際 (0062) 今日發佈 2017 年年報，其中披露九巴和龍運會研究引入新的繳付車資模式，讓乘客在現金和八達通以外，有更多的選擇。

年報摘要 / 討論：

微信支付

聽吓就算啦

話說上年深圳巴士引入左支付寶之後即刻俾人殺停
因為大大增加行車時間

前者驗證收費要花時間處理，仲慢過接觸式智能卡

輕觸式付款方法咪包晒囉
visa ,master ,銀聯 ,ae, apple pay, android pay,samsung pay